罷課啦.仲放學趕過去.

如題